reg day一入去就被女女捉住

是咁的
今日reg day 琴晚興奮到訓都訓唔著
係度上連登 secret睇下有咩ocamp好玩 又諗緊報咩camp 點食女
咁凌晨3點已經彈左起身 gel痕個頭 一朝早已經噴左兩三支spray 個頭會反光個隻
著衫唔使講啦 就著左今季最流行嘅u記純白tee-shirt 外面再襯件格仔恤衫 下身襯返條u記卡其褲 著得型呢啲就基本㗎啦
示意圖

咁著得咁型再配個靚頭 我都即刻自信十足
點知今日打風加落雨 搞得我一落車就仆街 成個下半身濕曬 個下我覺得個世界靜左
條褲濕撚曬咁 好在係卡其褲 濕左都只係深色左 但後面班mk仔係咁笑我 仲笑得勁大聲 本身都諗住打柒佢 但今日著得太斯文 所以算 如果比著平時嘅我 即刻除衫show腹肌啦
說時遲 那時快 我就去到報ocamp個到 一入去就被個女保安捉住 我即刻問佢做乜春啦 點知佢理都唔理我 仲係對講機到講有啲唔知咩人入左黎 我初頭以後佢認錯我魚文樂啦 點知我聽到佢話咩咸濕佬 咩條褲濕曬 個頭又唔知點咁 而家我仲比個女保安捉住左 仲係保安室 點算 而家啲ocamp位比人報曬啦

哈

0/10

咩0/10呀 我而家仲係保安室

女保安?

條女好似去左廁所嘔

好差呢個故事

完全無興趣睇落去

今日係邊間大學？

1/10

能大

睇完都唔知你做乜尻

你閱讀障礙？

打風落雨
你都幾好笑㗎喎 今日28度
曬都啊媽都唔認得
我同你有時差？

1/10
1分係可憐樓豬咁on9

可憐我冇ocamp玩

局部地區性大雨呀

咁我比多分你
2/10

你當我乞衣呀？

咁撚串1分都唔比

幅圖都幾撚搞笑

巴打見到自己？

我係唔知你作埋啲無聊野做乜尻